支國有冇人犯國安法審完係判冇罪?

一矢中的

無得判就失蹤嘅仲多

未審前病死左果班未無罪

擺響度唔審就有

個官判無罪會唔會已經自己犯國安法

你不如問審完有冇邊個未死

有得審都執到啦
幾多未審已經被自殺 被關押 迫到精神病

拉100個人 有得審既都唔知有冇5個

100%定罪率

未審已經坐成年

支那可以捉完人但唔審

無

歷史上就我所知無

實際上告9你國安法已經算下場最好果批
頂盡遭下毒,折磨到精神病

大量捉左4,5年都唔審
離奇死亡, 人間蒸發係9成維權者下場

支那刑事定罪率同上訴失敗率都係100% 絕對係超英趕美

如果港共告得你，即係支國已經係認為你有罪，但個官判冇罪，係咪即係同國家利益有衝突

Cls

同古代d謀反罪一樣 拉得你就一定入
差在判你幾耐